點解ig咁多人加我做密友？

難道能成為密友大概總帶著愛？

好耐無見過你

唔爭氣笑咗...

發憤讀書